15碎 公屋仔 a2 你問我諗答5答

睇心情揀哥個答

問拉

問你老母 下面問佢嘅死全家

洗五洗咁

1

你老母塊閪幾多cm？

中文科有冇試過合格

你要死全家了

碎你老母
哥你老母
5你老母
洗你老母